成世人遇啱一個真係夠

可以同自己真心鍾意嘅人一齊過世已經夠
有咩比呢樣更幸福

要咩條件先, 開黎俾一眾連登仔評估下

你永遠唔知幾時會遇到更好啲

咁我寧願要一班真心朋友

好朋友都未遇到，更可況另一伴

想埋單？

專一的我

太寂寞了

好朋友唔洗多 兩三個夠

一個都難
你有無睇新聞

岩呀
但唔知點搵

好朋友我有啦 我想要女朋友啊

中學keep
冇

真

尋尋找找為何都找不到

你做唔做我好朋友，我唔鍾意督灰
不過係蠢啲

明天會更好

驚都唔洗除褲

係, 想搵

因為你未遇到我

遇到咪係囉

難 番工冇圈子

所以真係一個就夠

唔知點好